志雲頻道 想知道啲疫苗打唔打得過，應該留意邊個人嘅動態呢？ 佢打得嘅話，你都打得

【時事短評】
志雲頻道
想知道啲疫苗打唔打得過，應該留意邊個人嘅動態呢？
佢打得嘅話，你都打得
（2020年12月13日）

志雲頻道 stephenchannel
113K subscribers